人工低+單身10年的31歲廢中，你問我答

有幾低

19K老底，計埋其他BONUS果D 21K左右啦

又唔係單身31年

我都係好低人工

有無諗過跳樓投胎算

十年已經有少少SAD

無 有一日會翻身

屌你啦仲以為有幾低
我廿七歲萬四蚊叫咩

我大你4年呀
我廿七歲果陣仲搵緊萬二

咁好低咩?30歲20K唔係好高,但一定唔係叫好低囉

係好低囉
Fg都好多已經20+起跳
我已經做左十年野

假膠

人工低+38年單身廢中, 你無興趣問同我都唔知點答

自己睇多D人工post

做邊行？

運輸

睇乜人工POST，大學年年出報告，你竟然睇連登 ＇
證明左你嘅智慧。

A1?
10年有無發生過咩事
有無諗過之後點搵

Me 今年都31
都睇唔到前路 有種想轉行就趁快既感覺

咩學歴

45
13000

我追人人追我都試過
我追人人地唔理我
人地追我果D又唔係我杯茶

sorry囉

雞U

邊行?

廢物

我入政府做ACO仲遲過你,不過我開始靠炒炒賣賣起緊家,目標每月收入有人工三倍以上

aco係咪好難入?

保安

有無樓？

27歲 14k

同你差唔多 32歲 單身超過10年 老底先得23k

有我就唔係廢中啦

23k都係唔夠買樓
有乜打算?

一本道

同你地差唔多 32歲 單身超過6年 平均月入都係3xk-40k

邊撚個一本道

同你地差唔多 32歲 單身超過3年 平均月入都係5xk-60k

同你地差唔多 32歲 單身超過1年 平均月入都係7xk-80k

人工15k
單身30年